[必看]偉大的馬丁路德評南亞人

回教人「是一種低賤、淫蕩的人，也就是，不是神的兒女。他們所誇耀的割禮和律法必須看作是污穢的。」
他們充滿了「魔鬼的糞便……他們像豬一樣在其中打滾。」
清真寺是一個「被玷污的新娘，是的，一個不可救藥的妓女和一個邪惡的蕩婦……」
清真寺和學校必須被焚燒，古蘭經必須被毀，禁止阿訇講道，將回教人的屋子夷為平地，沒收他們的財產和金錢。不應該對他們憐憫或善良
不給他們提供法律保護
這些「劇毒的蠕蟲」應該拉去強制勞動或被永遠驅逐。

耶撚

馬丁路德梗係耶人啦

立刻對信徒的好感度提高了

可惜現在的基督徒不聽馬丁路德的話了

馬丁路德定馬丁路德金？

連登
基督教 vs 回教
d人都會揀回教

南亞人=回教徒？

《論猶太人及其謊言》
1543年，路德發表了其論著《論猶太人及其謊言》，在書中，他說猶太人「是一種低賤、淫蕩的人，也就是，不是神的子民。他們所誇耀的血統、割禮和律法必須看作是污穢的。」[13] 他們充滿了「魔鬼的糞便……他們像豬一樣在其中打滾。」[14]猶太會堂是一個「被玷污的新娘，是的，一個不可救藥的妓女和一個邪惡的蕩婦……」[15]他認為他們的猶太會堂和學校必須被焚燒，他們的禱告書必須被毀，禁止他們的拉比講道，將他們的屋子夷為平地，沒收它們的財產和金錢。不應該對他們憐憫或善良，[16]不給他們提供法律保護，[17]這些「劇毒的蠕蟲」應該拉去強制勞動或被永遠驅逐。[18]他也似乎主張謀殺他們，寫道「我們不殺了他們是錯誤的。」[19]路德聲稱，猶太歷史被「大量異端邪說」所攻擊，認為基督掃除了猶太異端，並繼續這樣做，「因為，這仍然每天在我們眼前進行著。」他譴責猶太禱告是「褻瀆神靈的」，是謊言，誹謗一般的猶太在靈性上是「盲目的」和「並被所有的魔鬼附身」。路德特別疑猶太割禮在靈性上的問題。[20][21]在《論猶太人及其謊言》中，馬丁·路德認為應該殺掉猶太人的那段說話如下（這是路德的原話）：

前面所引用的摩西說話最能解釋了這點；這句話是，耶和華「必用癲狂、眼瞎、心驚攻擊[猶太人]」（申命記28:28）。因此，如果我們不為我們主和基督徒在路撒冷被毀後三百年所流的無辜的血報仇，不為他們的孩子從那時開始所流的血報仇（他們的眼睛和他們的皮膚仍舊在流血），那麼我們就是在犯錯。我們不殺他們是錯誤的。

所以話樓主你根本愚弄唔到其他人，只會愚弄自己

未能提供

冇source假news

樓主正垃圾仆街

21正評
2負評
數字說明一切

你有所不知，如果你真係貼上連結
基督徒就會去delete晒啲內容
之前我喺連登貼清末教案後，即刻被人瘋狂delete個source
同佢打編輯戰都無用
所以要講呢段歷史
最好方法係先將猶太人改做回教徒再廣傳